大陸東北佬打交，幾好睇

睇左兩次

Lm

拖拖拉拉
講嚟講去都係操你媽
邊度好睇

痴線佬 唔分敵我 全班都打

有咩好睇

得把口

最後比人狂爆樽

想還拖又再比人爆

又自己撻左落地

柒

3:35

又唔係斬甩頭或者甩手甩腳，扑下扑下咁流d血，有咩好睇呢？

完全分唔清邊個打邊個 除左個黑衫佬自己一隊之外

睇真D其實係一打三
黑衫都幾坦得，一開始就已經俾人first blood
有個白衫下下賣隊友，拖後腿
去到完為止都仲可以一個人打三個

欣賞佢既精神
起碼輸人唔輸陣